法國出征之前，國慶表演先柒一鑊

可以重槌克羅地亞囉

拍緊搞笑片姐

法國式幽默

同雲加一樣咁好笑

大兇之兆喎